原來示威得多就會有錢派

咁大家仲唔快啲出嚟，818整夠300萬，又加多幾千